[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (607)

拿波波半大pls

Dllm

賓菲加入波pls

拿破里你頂一頂先!!
我屌緊羅馬入波!!
拿破里 白蘭恩都領先啦 屌你老母羅馬呢!!!
快手2:1啦仆街
半主1.27都開唔撚到?

你買哂?

1.27... ...

羅馬1.06都咁

賽前

羅馬半2都無點樣半2全12

我得好少錢.100$全主白蘭恩.
拿破里40$半客
2X1 拿玻X羅馬半場領先 好似30$

唉 賓菲又唔半大 想針了

真係1角都無

賓菲加繼續刷角

沙狗想搶1001

羅馬快小小 屌你老母

0角😂😂😂

拿波半大未

阿里辛特 侯格辛特

賭撚呀on9 roma

羅馬真係痴撚線

唉

快啦拿波半大呀

賓菲加唔好咁閪得唔得？

羅馬你快小小

個賠率高估左百倍羅馬

開到半主我同你11個含呀撚樣

1c

拿波 求你了 半大啦唔該

roma 1c

拿玻02

Napoli 2-0

拿破半大埋.我屌.
買半大仲好過半主半客 痴撚線.點撚樣賭呀

終於叫到 好感動

ching 1.27都唔放過😂😂😂

諗住會開到..on撚9..
早知買半大算撚數..痴線..對佢太有信心

屠7你有邊場係無賭

比個賠率呃左

我好多場都無賭..好彩羅馬呢場小注..
差d成碌撚咁

森多利亞0 : 2拿玻里

屌你老母賓菸加

佢場場都要屌下

高登堡反cup plx

馬會唔開巴勒莫VS安玻里

好難得買角細心情係咁輕鬆

Sure

屌呀 我買半客半主諗住45分鐘收錢先賭咋..早知唔買羅馬
收到風要買拿破里半客..早知重屌呢場算

太假

係文字上都感受到果種怒氣

ching 買了很多角大

拿玻里好正氣 繼續入多4粒
羅馬 去食屎啦

我頭先買11.5s a米果場都係咁諗的…

呢世都唔會買羅馬

賓菲加我屌穿你個閪呀

熱拿亞都456唔到就執7佢啦

重注角大先黎半1角..

角大就真係應該無了

屌佢老母垃圾AC 假波黎架 算啦 我都買左

狼王最後一場先玩依啲

賓菲加 半細cashed

有冇人同我一樣買左賓菲加上盤

哥登堡下盤是否gel得

仲諗住主隊咁好分...

3.5苦主

兵工廠好波

同我阿一樣

拿破里半客
拿破x羅馬半場領先
各一注.注碼錯左小小,輸10$
重屌拿破里唔撚洗輸...仆街
好彩買垃圾羅馬12.5s

半1全

屌你老母高登堡大廢西

2.5大

提格

大廢西

兵工廠cashed

半主 針

廢西高登堡

半大針

點解可以咁廢

矛人理禾
潛水收埋食算

買咩

Gchi下盤

甘馬
提格

佢話提格

甘馬開左
堤格睇岩.但唔知陣間夠唔夠200買盤

下半場先囉

咩事200都冇

你試下連輸7口

買完角停角 賓菲加

高登堡廢撚到 艾堡 gel得啦

半1全_

五連中
多謝各位支持

1

高登仔

差100買盤

55波學人讓一球球半

白蘭恩3連c 10c

原來你都有tg谷

洛辛堡盤大注屌落去，危唔危？

不如睇埋白蘭恩贏唔贏

危

唔攰既咩你

我有訓,好多場都買完就訓,同埋今日買得好少

支持下啊米修斯巴打

賓菲加食屎啦 半場入一粒都唔撚得

高登仔學乜野人讓半一 55波黎根本 cup到我除褲跑街

哥登堡入多粒啦

羅馬6.5入唔入大c好

垃圾高登仔又害我輸錢

拿玻里先係踢波嘅

拿玻03

拿玻里3-0 好波

羅馬重係到on99

森多利亞0 : 3拿玻里

羅馬力頂12.5s

1-3

唉屌 本身淨想買拿玻-2又手痕串埋羅馬

1:3

兵工廠

盤都未開番就入左

1:3 是福是禍？

Nba

IFK Goteborg
整多粒啦唔該

拿玻里買注細

Napoli 2c

roma 2c

森多-8c

廢西哥登堡

我寧願單頭 會1:4

羅馬3c

-7c

roma 3c

-6c

哥登果場咩情況？

Napoli 4c

我都有揸連登堡

拿波停c

黑池

Napoli 6c

拿破里連c..
岩先出到5.5
依家已經5c

肥牛熟過頭。。。落埋d丸啦。。。

-5c

-4

羅馬和波跌第3 快手和

唔知以為打緊祖雲

屌你咩連4c

咁就跌啦 乜撚野地獄主場，成隊垃圾之前輸左我5k 我仲咁傻追佢

佢贏祖雲3:1 但打垃圾1:1

收錢了終於

導shit買咩

Napoli 7c

回來

拿破里連c連到爆撚哂中場開個d

羅馬之前有排好正氣架

遇強越強 遇弱遇溺

Napoli 8c

半1全11 please 😭

8C

5.5 6.5 8.5 全收錢 爽死

7min 7c

8.5屎

Napoli 感動世人

想跳都冇機會

連續幾場都有紅牌

贏都刷角

lm

得返8.1 追唔到11.5s

派我

提格rc

我要5蚊

你借1.9比我 贏左我比6.9你

Napoli 9c

羅馬無入 有冇人跟

拿破里真係痴撚線

拿坡里根本賭仔良心，又角大又入球大

想追角

屌我無勇氣追拿玻角大 好撚dum心口

輸呢

🤤🤤🤤

5.5中到8.5 急追個d人先係痴線 贏3:1 連刷6c

羅馬快撚d入多3粒

1-4

1-4拿玻里

客其他

Napoli 😘😘😘😘😘

半1全20

唔需要咁諗 可能一買就停

唔追c了

28倍 12倍都入左

真 敢追果d真係抵贏

無入球

白蘭恩16c

12.5b追?

G持

贏左派少少ok？

我無錢追

每注$4.05

11點果場邊隊晉級？

角球大細投注指南 現時角球總數 ----截止受注
角球數 大 細
--- --- ---

10c

一陣拉素+1是否很伏

10C

拿波里可以追角 贏咁多仲攻

10c 痴撚線

-2c 要12c

11c

半1全16？

追what

賓1:0

賓乜鳩加goal

咁先係踢球架嘛！！！！

屌 唔敢追只可以望住人收錢

有聲

角大

中位數幾多

拿玻半1全10,角大感動死了

有錢先追到架

馬會豬唔起？

2:1羅馬

封左角盤 仲乜尻

roma 4c

羅馬會唔會又刷

？

>

Fake goal

豬唔起

封撚左啦

支持羅馬和波
拿破里第2

賽前10.5感動死了

咁都有錢贏

馬會唔開盤了

意甲最正氣既一隊波

入球變角

無睇一陣拿坡里都開到角大

刷到咁樣 馬會好撚難唔驚

以後支持拿波

半場個陣應該好多人入貨角大 輸到馬會禁平安鐘

羅馬一係輸一係和，絕對唔好赢

覺得拿玻里最後會2：4

羅馬入多三粒啦屌

roma 5c

點解可以有人厚顏無恥到po飛冇人理重要自己quote一次

佢仲要開5.5 反而羅馬都7.5

賓仔2-0

賓乜鳩加2:0

賓仔

賓2:0

賓2-0

轉場追羅馬角大

賓菲加快手比多粒 同瘋狂刷角

垃圾隊

狗會驚到封撚埋盤,好撚廢

馬會真係好撚嘔心，開即場又縮沙唔開盤

下半場就快過打針

roma 2-1

2:1?

屌..咁都比羅馬入

羅2:1

垃圾羅馬2-1

70分鐘先上力

屌 羅馬入乜撚野

唔想羅馬第2
屌你,熱拿亞做小小野先唔該

刷多隻先啦 咁撚刷得先重注

原來係未來人 sorry

拿玻璃-1c 11.5b

買40蚊都遮

你淨返幾多隻腳趾？

羅馬入多兩粒啦屌你

巴黎fc又輸...

會唔會太高要求

我係話70分鐘先上力無用 我買半主

屌你呀白蘭恩..
on9 追呀!

仲要冇人理

辛特兄弟重燃希望

白蘭恩唔好玩鳩小弟..買撚左80$

傷風素1:4

Napoli 12c

白1:1

白蘭恩你刷14個角..唔好咁啦..
乖啦..入一球啦..
屌你第一球仲要靠人烏龍..仆街咩

12c 起機

辛特兄弟

紅埋我屌

冇人賭阿假？

19馬會封埋角球盤想追都冇得追

羅馬撚緊狗咁

熱拿亞

咁多紅

Roma 2-2

2-2

2:2

羅2:2

唉..白蘭恩..求你贏波

羅馬笑料黎

熱拿亞 頂住

真係和到？

羅馬真係好叻仔

賽前1.06嘅羅馬比人2:2

屌 on9巴黎

屌你老母臭閪垃圾羅馬 你唔好撚再入喇

反cup 700倍

候格 防衛 贏呀喂醒喇

roma刷角啦喂

候格兄弟

頭先買左NG同和就發了

羅馬唔好再入波呀

羅馬真係垃圾波

防衛same

辛特孖寶

白蘭恩..屌你依家先黎唔正氣..
我有錢個陣你正氣到仆街..無錢個陣踩多兩腳..on9
個陣你1:2..2分鐘2球變3:2..黎多一次

agger

24倍抵玩🤑

啲波紅扑扑

小注買下

羅馬係咪要做就托迪入波拯救球隊

想推多注

唉..白蘭恩.

熱拿亞空門交波ballout

羅馬和波呀

Thanks thanks thanks 熱拿呀～

羅馬真係柒到無朋友

白蘭恩...求絕殺

最後10分鐘，見到2邊都搏左好多

35 40 48 上盤 訓教
賓仔頂住個全格呀

羅馬不如輸埋佢

羅馬贏唔到不如比人贏啦垃圾

想死..咁樣比人追平1:1 仲要紅埋...
有無人派

洛辛 2.5b 推埋今個月唔賭了

Roma 6c

邊間教會

羅馬輸埋佢比我起機啦

乞左幾個鐘都無人派啦

其實要買到場0:0嘅挪超咁難
而我琴日買奧特又係咁今日買候格又係咁

救命..咁樣玩鳩我

都29號啦

賓3:0

賓菲逼死半主 屌

FAKE

Roma 7c

巴黎追和啦仆街 打打下邊爐都比人入on99

同松本一樣

賓大波 cashed

羅馬係咪放假mode

差1球

白蘭恩..唉

fc達拉斯有冇同路

屌 今日狗會逼害賭仔 埸埸都咁閪

比啲rc累鳩死 場場都一張

Oh

對熱那亞黎講只要和左羅馬就冇亞軍，撚到完場就夠了

睇尼意甲2 3名調位啦

roma角

羅馬no goal仲有1.8...

賓仔連fake2次

呢d真係送錢

魔笛好波

屌..莫迪紅左都入..
白蘭恩呢

莫迪goal!
全格收錢

屌..莫迪紅左都入..
白蘭恩呢屌..莫迪紅左都入..
白蘭恩呢屌..莫迪紅左都入..
白蘭恩呢屌..莫迪紅左都入..
白蘭恩呢屌..莫迪紅左都入..
白蘭恩呢屌..莫迪紅左都入..
白蘭恩呢屌..莫迪紅左都入..
白蘭恩呢屌..莫迪紅左都入..
白蘭恩呢屌..莫迪紅左都入..
白蘭恩呢屌..莫迪紅左都入..
白蘭恩呢屌..莫迪紅左都入..
白蘭恩呢屌..莫迪紅左都入..
白蘭恩呢屌..莫迪紅左都入..
白蘭恩呢屌..莫迪紅左都入..
白蘭恩呢

屌你老母巴黎fc

Napoli 4-2

攻到封左嚇親

侯格咁都嬴唔到

拿玻里我屌你老母咩 我個-2啊 仆街

Roma 3-2

3-2

羅3:2

3:2 大波到

屌你老母臭閪羅馬

真係做出黎..咁撚樣入3:2

阿里+1 2.55 cashed 🚬

romaaaaaaaaaaaaaaaaaa＿

羅馬主勝2.31卡撚住我 屌你老母

$58.7

屌你老母羅馬

垃圾羅馬 jump了

大戶

開盤俾我買熱next goal呀仆街

莊家cashed!

今晚意甲要捱夜玩了

3：2

屌你 好撚煩 po一次咪算 係咁講 你係唔係on撚鳩
幾多歲??

垃圾羅馬入乜野呀

拿玻里絕殺多一球啦求下你

送錢比狗會？

羅馬比多角得唔得

補4分鐘 熱追和ok?

馬會：✌️✌️

狗會仲精過你

半1全14

落閘撚狗

全格收錢！

今晚意假實瘋狂爆冷

02:45意甲
捱推定訓好

屌佢唔煩人地都煩，po完冇人理次撚次自己走去quote返一次

鳩踢

克羅托內要贏先有機會護級

仆街拿玻里咁樣比人入一球 搞撚到我無錢收 仆街

最後一輪係唔同d

唔賭啦.
等聽日手足派100,夠200再買盤
咁都比人追..無心機...
真係黑起上黎有條路,呢幾日d波西起上黎真係

3x4每注10蚊都係咁貼飛

賓特拿今日入到波

手足

意甲冇埸好

提格雷頂到尾派你

觱水

有冇人派呀

叫佢拎去同佢老母自hi啦

感激手足.
連輸7口都未算..第8口都輸埋.
黑起上黎真係癲撚左..中個d無錢買

訓教算 今晚意鳩完全瘋狂

Bee的教訓 令我放棄了賭博

冇錢到買唔到大船波了

絕殺8c
買左10.5b表示有尻用

Roma 8C完 ？
好感動

ha..我條女都買左..GG左

嗰篇理性分析有無save低

屌你呀賓菲加

托迪幫我刷到7.5b

$58.7 cashed

睇直播笑死

屌你老母賓狗 屍都冇埋 全收皮

$$😢

係囉
甘馬入番粒咪好囉
實賓有盃捧，我有錢贏
皆大歡喜

賓2:1 大波cashed

啲垃圾盃賽一半盤無場開到

我地風光過,好彩都有派人.
令到贏番黎嘅錢無白流.
依家低谷,希望有手足接濟

又真係準

賓菲加入多粒

一個-2比人絕殺 一個-1又比人追到 點賭啊

冇話大勝捧杯既 贏得咁撚垃圾

你輸其實大部分都跟你輸 咁多同路波

真係唔明點解可以咁撚樣輸
2日加埋輸左3000都黎咁制

好彩有pps 又可以入錢再輸

亞賠黎講，美職波極少讓一球，讓都輪唔到達拉斯，
一球過分造熱了，必發81%投注係主win既時候，升盤降水起唔到任何阻力作用，如果開達拉斯莊家應保持半一低水降低賠付先岩

我準備CANCEL個PPS,次撚次輸撚到0個陣條女就入3~400落去.
雖然會比番佢/盡可能幫佢贏番.
但呢兩日真係入撚完都要繼續輸

賓妹加-1c

意甲D波 如果又開半2 大家可以放心追角大
AC 半2全12
拿坡半2全15
我認輸啦屌你老母

醒下啦

最少過300
我300 300咁輸 想死

手足 入200 整條過關起機吧

我要買咩

Bee+地震5k😲不過地震改左時間之後回飛

賓菲加一係多2c
一係唔好比c

PPS最低入300

兩角！

其實你入300落去,你有無諗過你輸一場就無?
我當你買盤200,你一輸得番100.你點追.
入400會比較好,輸一場仲有一場機會.
200 200咁,連輸2場真係無撚哂野講.
我依家發現,英超,其實真係好撚正氣了

Bee 西京 白蘭恩 已開對家🤔

最後一口,200輸埋無得唔戒.
因為我唔會再入錢

買唔切洛辛堡係咪一件好事 睇數據佢好似比人禁屌緊

同路，300 300咁入銀行ac就嚟冇錢

你岩
呢幾日啲南美波上盤買親都打和 輸鳩死

刷角啦賓妹加

訓下覺好過啦 日屌夜屌 因住爆血管

我最後一口,贏到就繼續,輸左無得唔戒

其實我訓左好耐...依家又訓了

會贏的

快手連角

10c

Until we con⛳️

波post無左屠清 我想像唔到

一個以屠7馬會為名既人 會唔會咁輕易放棄🤔

個名條女改.

俾多1c

9.5b goal

賭咁耐 最正氣英超 同 歐聯

屌你連多隻角

黎玩左一排,要走啦

加油Ching

山度士 大

抖下啦 屌波36小時

你冇發覺就係200一場盤先輸得咁快咩
你比100/50買半全大細主客角都叫中場補到飛都叫平衡返呀

請賓菲加比多角

希望堤格雷頂撚住...咁我有你派我

我每日都訓10個鍾左右
只係番工無野做又睇下波

季尾 風流波橫行 比莊家斬死
啲日本泡波 反而易啲

保地花高

10角頂住

甘馬頂住派多100比你

1c easy la

9.5s
10.5b
完美錯角

加油

不了 11完

頂撚緊啦

26814257 lm

11C

講左會自爆

輸50蚊

11c
10.5b cashed

我買左防衛 派我

$$$😢😢

Goal

最後10蚊，買左河床主其他
諗諗下好彩係狗會賭 如果過大海應該爭人幾十萬

好彩11c
無贏無輸
安全離場

感動11c

有無水

Lm

其實賭波買盤先最易輸錢
因為好似有路捉咁，但原來個莊同你捉緊心理
玩即場角就運氣成份大 同踢法上易啲捉到

你想知我都唔識講

認真 勸大家寧買角大勿買角細
利申:9年睇波經驗

d盃賽除咗巴狗全部贏1球收工

地盤文員？

2日就夠

內定结果

根

無哂腳趾未

所以開曬一半盤殺你一半

派5蚊 頭5

一蚊不賭角球細

呢句真 今年D半2全10幾果D
...我買撚哂細

盃賽全讓和串鳩埋有幾萬倍

唔同意
追角＞買咩角
追撚死你都唔知咩事
利伸連中7次角
買英撚u21角細
追左4次輸哂

總知都夠時間訓
無野做個陣蛇王屌波,番工係用電話上連登的

冇哂了。仲有手指做本

2蚊夠 買包媽咪麵充饑

賓空門飛機

我

巴狗嗰場好似開二半又殺你一半

賓咁撚樣都飛機,注定手足要派我.
旺撚在屌波,親身落場會輸
比人派完cash out拎黎食飯算

半場真係追角大嘅好機會

Yes 有5蚊

防衛者打多一個大半場要入啦

屌.即刻入左

咁比多3蚊我

一講就入，全格啦咁

甘馬下盤cash

防1:0

堤唔追和好似無人派
快撚d追和

Ky鼻
斬腳趾
米修斯
Tg我住址 寄給你們

盃賽下盤全部送錢，可惜唔識買

屠㭍狗會比AC我

你加我tg先

賓菲加好似唔撚開得上盤咁 幾撚柒多腳

郵費都1.7=.=

堤格追和

仲要高水

FAKE完幾次比對家入

5-1.7🤔

爭啲輸9埋

抵

車路士 當佢手球唔入 1:1 都係下盤
psg, 多蒙特, 巴塞, 賓, 些路迪
都係下盤

呢個好笑

所以琴晚買左i拉

唔知講咩好

識玩

有冇1蚊

有意思咩...

應該allin 收息啦

輕鬆正數 +1
Lm

為左放上黎可以去到幾盡

好過打工

求派起機

501

綠字

lm

屠柒巴我唔識加人，你加我啦

張飛有誠意 又正數激勵人生🙌👍🏻💪🏿

邊有得咁當
但全下盤係真

咁似我之前條過關

9蛇 仲唔訓

唔入果球就唔係咁踢喇 邊有得當1:1

不了

清大家都係得返1.4
我起機派你

只是講緊都是下盤姐
手球都計真係屌撚左一聲 就由車仔開始輸到依家

我起機派哂你2個

達拉斯果場輸埋得返兩毫子

山度士

再入300蚊玩過，呢排唔屌盤住，睇下上唔上得返去再屌，求各大神出水

低水半一又諗起bee

我係戒賭專員+心事聊天室+盤路分析員 大家有問題也可以找我

即係又輸左

我反而覺得男神咁衝埋嗰波度都叫冇參與唔撚係嘛

戒賭仲買盤

亞賠黎講，甲級波極少讓一球，讓都輪唔到東京，
一球過分造熱了，必發81%投注係主win既時候，升盤降水起唔到任何阻力作用，如果開東京莊家應保持半一低水降低賠付先岩

有咩幫到你

訓覺先.
唔好比賭波影響你嘅生活.
搵一份工,有閒錢先拎黎賭一口,
記住.係一口,贏撚左當多份糧,咪撚分散投資.又會賭番上癮

羅連安特屌唔屌得過

挽留

今日d波加埋有成11張紅牌

亞賠黎講，附加賽波極少讓一球，讓都輪唔到羅連安特，
一球過分造熱了，必發81%投注係主win既時候，升盤降水起唔到任何阻力作用，如果開羅連安特莊家應保持半一低水降低賠付先岩

英超歐聯再番黎，依D波太鬼了

輸到無錢..
你真係做到本多終勝...
但我d運無哂咁...之前你叫我可以一直贏..
依家係一直輸..
我點賭都係輸..你點推都係贏...d運唔同...
尋日想叫你幫我買500紅牛上盤,但我都係廢事..點知佢又中撚左.
唉 戒賭啦

iktf

唔好改名
我都輸死左 去個旅行先
返黎起到再派

訓醒就有動力賭嫁啦

無錢點賭..你都戒啦
你個條數係咪仲未追到

仲有錢？

依家啲莊家開始轉返半一

-60k

仲賭
搵份工做番兩個月搵番個60k先

照入
啱啱入二百睇黎要戒賭了

我未至於會攞埋旅行錢去玩咁撚ON9
不過輸返之前嬴果D咁囉

咩工有30k個月 求介紹

你唔覺得上盤又讓半一係好搵笨架咩?
我買平半盤唔係輸半就贏.
買半一盤未贏過

靠你自己了 資料分析我也是copy and paste

堤格雷追和未

係 仲未搵工

拉素+1點睇

意甲試下冷fg

亂咁買 諗返真係有D揾笨
不過今次佢主場 達拉斯又咁勁

信自己

有冇阿特蘭大聯朋友

買埋西床留番少少買垃圾意甲即場算了

清 我多你0.1

想推w -1 平半 主其他

想跟你買

我可幫手買，挽留

Gun

我尋日有心水個陣無叫..
依家無心水..叫你買咪又要輸錢

降左盤有啲淆 但大細盤上到3/3.5

意甲冇咩既，每場都角大就得
唔好買盤，因為無論實力高幾多都鳩踢

伊布3點有沒有心水

w應該唔洗買 1.9 對上盤1.8 爭0.1有盤走
大注盤 細注-1 再加主其他算

休息下，儲下錢就可以贏返

休息兩三日 再黎過啦

4x5已買

而家先知拜仁呢D對方幾弱都會努力踢到主客其他既真係好良心...

美職,兩隊主盤
堤格雷斯
巴希亞
山度士
特瓦魯
睇下中幾多

巴勒莫幾吸引

真係攞去課金買Game冇咁嬲

巴甲清泉法林明高

等聽朝場墨超

希望洛辛堡隊仆街贏一球算

仲有錢買？

望望場法甲先 南美狗戒左

全格啦

沒有

我訓了 晚安9蛇

要主

今日買左乜？

我得返$0.1

呢隊防衛隊到底有幾廢
人地大半場打少個先入到一球

上盤幾好喎 拎半注博埋-1

同伴
以後唔買盤了

人地有名你叫 防衛者喎

ok gun 1k

川崎前鋒而家都唔係場場識入波啦

試過買佢由頭防到落尾 上盤

防衛者專業推介.2.5s
次次都頂到,半2全2都試過.唔信下次可以試下

Joe 1:0

手足別放棄

買小小睇下波

防衛者細波100%，不過低水

賭仔末日反而唔見鼓油生黎乞

今日仲有人買盤

防衛者 最後頂到瀨屎

訓教 我家贏多啲

派我

點都唔過3球的

羅連安特

驚最後比人入番球輸盤

有冇人派10蚊比我

我發覺呢幾日係度屌邊隊 邊隊就輸 好邪

joe1:1 半大了 可以訓

幫我屌特魯瓦ok?

其實即場主勝好大機會會回到高過盤
但我實在太眼訓，等唔到

山度士
羅連安特

除左河床其他全部冇信心買

河床和波都ok啦..小保加尋晚都和左

落辛堡全大好嗎

inter 3c

克羅1-0
拉素唔開角即場
馬會又然

落山寶 Easy
Mo buy

護級架 大炒啦

費倫對家goooooal

全大叫緊
買親全大成日都半0全2
一係半一全2

今晚啲意甲大波大角

意甲邊有護級就會贏咁正路

inter 4c

佢護級...咁第二隊咪要降

-1 4.9 買了

角米拉素一齊角細
Or
角米拉素一齊角大

inter 2-0

意甲好似short左

拉素最賤係出大半隊主力昆9你

半大都fat..不過當睇唔到..
意甲今天大球到

拖連奴2-1

費倫天拿5c

拖1.74
國1.85
巧低水
羅馬1.52

咁快就3球

最後一輪打自由龍

但真係全部都會開到半大咁制..
真係好過估佢半場邊隊贏..上下盤..
平注買半大..今日6場 暫時開左4場半大
另外2場都有一球

唉屌

拉素開埋.第5場了

克羅GOAL

克羅保級惡過輸錢既連登仔，好彩1球果陣快手入咗1.79主win

費倫蠢蠢欲動

應該會1:1 個盤開-2 比+2個邊入先..點都會入番球

而家先20分鐘😱

要睇安玻里重係00

拉素可唔可以頂住3.5s

馬會冇開

要乞了

lazio 12m

系 小妹睇巴勒莫

最狗喱場

克羅要睇住佢黎踢

拉素12m

準備2:1 之後再3:1

Miss啦

2-1

拉素1-2

21

拉素無野爭就放過人

主隊領先兩球都唔關盤.
仲要主隊下球高水過客 但讓人平半
馬會狡猾

佢老母 買細波秒輸 買ng就miss12m 細波無入波就12m係咁入

屌 過關簡左廢倫半大冇要拉素

經常發生

烏雞隊西波 最後咁都miss

仲有成60幾分鐘 3.5s頂到派100

對沖返我注-1

lm
抽到me嘅話比屠巴啦

本來都想訓.又見到人間有愛

我諗都好難派得到 拉素正仆街

費倫半場入一粒先啦

inter 5c

拉閪其實攻勢多好多

呢句真

等睇意甲6場半大

睇到你咁真係sad sad地

好彩贏個陣都有派過人積下陰德
但積極都係連輸

入未阿洛辛堡....
屌我個低水全大...

輸到人燥
容易咁係追 一追就愈大獲

費倫憑咩開4.5，半大又最低水

所以比人派都拎黎食飯

垃圾 半大都開唔到 仲要對家入

費倫rc

費撚紅

好多紅牌

屌 紅埋 完了

全部都上盤紅牌

咁輸多粒先啦

抖陣遲下就問到馬會拎返

法甲入未

拉素紅
真係2-1再3-1

拉素red

今日買左4場 半主半大一齊買
3場開半0-0
依家場法乙就半0-0架啦
咁就4000

拉閪好波
紅牌都出埋

我以為紅牌好難..呢兩日話我知原來好易

拉素RC

好波 3.5唔洗頂啦 爆撚埋佢啦 廢撚事驚

法甲你老母

拖連奴3-2

費撚俾多粒我啦

拉閪唔識入
對面守完場就得唔係冇木戈

有紅牌都冇補時

拉素我屌你地老母呀

費撚都紅埋，意甲集體表演賽

拉素全隊食撚屎

花式足球
紅牌 12m 自由龍 半1全14

HT
國際米蘭3-0 5c
克羅托內2-1 5c, 拉素RC
費倫天拿0-1 5c, 費倫天拿RC
拖連奴3-2 8c

唉屌比拉撚累撚死

一係費撚輸夠5粒屌你老母

咁精彩
輸錢都抵了

屌你廢撚
3場半大就係差你咋撚樣

拖連奴果場d球迷唔知咩心情
1:0 yeah -> 1:1 diu ->2:1 yeah -> 2:2 diu -> 3:2 yeah

repeat until 和其他

法甲角10.5s輸300
唔追了
世界級角球

羅連 山度士肯入未

豪擲20蚊拉素反cup

羅連安特 半場已經刷到9C有錢買就好了

拉4.5大 串羅連1.5大串保地
最後一注 輸左ifc

有冇人派 10蚊都好

一齊食個飯算啦

Feel到國米半3全3

inter 6c

2:1 3:1 2:2波膽 全部5倍似上

拖42
國40

追唔追角大好 . ...

羅連 山度士

3:1
拉素88 可惜講左戒賭. 唔追ng

冇人賭波? 冇戈既

人*

美職兩場 主盤
堤格雷斯
山度士
特魯瓦

山度士入未

法甲-4c

那有錢 不了

羅連 山度肯入未

國米 拉素刷角

屠清我真係好想派你 但我都輸晒了

法甲想買果陣就爆c 買左果陣就停c

我愛你
我起機會派你

只買角大

羅連 0.5/1 大

我咪買左角大囉

12.5b 穩

國米 拉素刷角呀屌

出糧限制住自己每個月最多入幾錢算 一路輸一路追真係死得人

買左14.5b 是咪要針

法甲 意甲二隊做乜 時間停止

信我,賭運. 賭一鋪.輸就下個月再黎

法甲刷埋角啦

巴勒莫goalll

拉素學人開足水

法甲-3 嚕

羅連 山度入波啦

國米 拉素 法甲刷角呀仆街

拖連奴主其他

發覺長追角大 同 下盤 必正數

巴打集氣

Hi

HI

Hihi

今日有三隻小豬

比你食撚哂

😔😔

hi

法甲13c
-2c

費倫硬追和

拉素 法甲刷角呀仆街

河床

山度士入波未

我要贏波

法甲唔刷角抵你冇波入

國米A米 角大清泉

法甲14c
-1c

後者同意,前者連續3場無角大
今場角大你就話佢清泉.唔係咁計呀!

刷C索羅同AC角大真係賭仔福音。。

拉素刷角呀仆街

法甲15c

可能我買既咁岩都係低水角大 點都好又完一季

巴打幫你集氣

冇啦 得番3分鐘

羅連 山度

有無人同路拉魯斯

山度士 屌你老味

屌馬會係咁封死角球 想繼續追角大都唔得

18c. 派錢咁派
不過冇買

羅連安特降班啦

直接跳落法丙啦唔好落法乙

特魯瓦
山度士
美職兩主盤
堤格

塔勒絕殺半主

拉魯斯

唔記得左山度士都係半一轉平半.
應該買下盤

羅連安特唔單止過唔到盤仲要0分

半一上盤 不了

12分鐘夠拉魯斯入2球

10

10！？
輸埋 拉魯斯作客so sad

中呀. 拉魯1:0

即刻醒神
入多球

拉魯斯 求你入多球

求下你呀 買左你-1 入多球比我

平半盤,有機.
半一盤就無機了

紐約城 有冇同路

拉老師仲有幾耐？

拉老師比多球我

87 now

4' 不計補時的話

西床半一盤 點搞呀

小保加半一都輸盤. 我叫左朋友skip 真係打和.
呢場要睇河床點出陣..

回到1.97

上場河床自由盃出左線又係咁.
依家佢穩保第二名. 小保加又輸左. 咁大隻船..造一場都唔係問題.
加上半一盤,打和都無得輸半. 要買可以小注直屌主勝

拉魯斯2:0

老師2-0

應該買下盤玩下算

平半盤先可以贏到2粒.
半一盤分分鐘和波仲要輸柒埋.
呢幾日西波心得

今日啲半一上盤寧棄勿買，on撚9

買半一唔穩 寧願低水全主
對家羅沙里奧中央打河床近2場 一場和一場4:3都唔算太弱

多謝2位巴打幫留意
下次羊多D 派錢一定有你兩個先

山度士係半一轉平半, 如果我記得會買下盤.(雖然我無買)
半一上盤真係要放棄

山度士依樣冇留意到
羅連就諗佢少少地一球都有掛唔護級咩
中伏

派10蚊ok?

特魯瓦我見到係半一,我都直接估和波完場
下盤食硬. 真係0:0完鳩左.
山度士個場以為平半,諗番起係半一黎,今日賭仔買上盤死唔少.
意甲個d大多數無開盤.全部就上盤,馬會真識諗

拉素果場唔撚開盤先最撚仆街

開平手我一定屌主

退哂啲谷先知邊個真老友
可能6w睇唔到 唯毒睇唔到 將男都睇唔到
但真朋友就呢啲

nyc半大得唔得

阿特蘭大聯1-0

大聯1:0 買上盤補小小就贏 美職半一先開得出

西床半大得唔得

西床係咪強陣

紐約城

一般般

阿特蘭大聯2-0

2:0 搞撚掂
但無錢買

西床半大得唔得 差你

買左紐約城

入球多過角

買大聯依家補小小都穩贏 2:0個賠高撚到
陣間場美職都上盤算啦
美職先係最正路
啲球會有錢唔洗打假波

有講買主盤...sad.. 紐約城作客好廢 你查下..

3:0 補完飛gel撚到上天呀 垃圾紐約城

30

3:0 放心角細

痴線，fifa 半場30，走場啦

nyc黎搞笑？3射3入

啱啱先發現美職主盤
淨係記得有寫隊名嗰啲心水

追唔追next goal

角細

垃圾城

30紐約城

美職有啲係長追 有啲就追對家
紐約城對家
多倫多 火焰就追硬
有啲要睇主場追

西床半大jump了

垃圾上網回左三次-.-

西床半大派幫西床半大打氣100 1名

最後10$都買埋細波 真係兩場都秒輸

西床嘗試下比一球先

無錢買系列
兩場美職上盤
山度士
特魯瓦
堤格雷斯

上盤 不了

西床可以試FG 全主

仆街啦西床唔識入波jump了

美職上盤唔錯

rio幫幫手入柒西床2粒plx

要埋堤格雷斯訓算

堤格可能又踢假波
今次突登開平手盤
上次0:2 我有追和同1:2波膽
真係追和 首場踢假波和左佢 今場都唔知認唔認真